同女朋友食乜好

有冇巴打知道九龍區有邊間韓燒價錢合理又幾好食？